title: 9.13-9.19一周总结
date: 2016-09-19 08:08:24
categories: weekly
tags: [weekly]
---

本周完成：

* 自定义权值部分的调整

* facebook部分抓取搞定

* codis部分的延伸和推进


未完成：

* 离线文档部分

* google adwords部分的抓取


下周计划：

* 网站的整体定稿

* codis迁移完成


本周所得：

* python scrapy框架部分

* 一些爬虫部分的知识


果然还是开不了口，哎，不过这次青岛之行算是留下好的印象？(有打呼噜，毛的好印象)。。。算是圆了自己的演唱会的会，本来还想着演唱会结束后送礼物的，哎。。

还有，在交流的时候，尽量不要用太过成熟的语气，不要像教导小孩子那样，不能给人很大的压力和侵略性。。逗比一点吧。。

哎，西藏之行，希望顺利，到时候作死一次吧，也算对这一路的一个小交待。。

关于在线数据平台，需要考虑了。


